點先可以搵到自己既歸宿？

人最想得到既 係心靈上既慰籍
被重視 被明白 被諒解 被信任
心靈得到滿足 勝過一切物質上既野
即使暫時既生活尚算過得去
但仍然不時會有種莫名既孤獨感
點樣先可以填補呢種空虛既感覺
好想可以感受到真正既快樂
係咪真係咁難

唉

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

好彩有你隻走數狗 我人生先未去到絕望

we are love slaves

親情同友情都有
但內心深處仲係覺得差少少
好想可以填補埋呢種感覺
但人愈大 愈覺得難

講得好好
雖然生活都算忙
要讀書同返工
亦有家人同朋友錫
但係始終都覺得差d野咁
唔係所有事都可以同佢地分享
我都想有個男朋友可以俾我依靠下

好同意 好時自己打波唔小心受傷
明明好痛 同朋友講 又好似奇奇怪怪咁
同家人講 又驚佢地擔心
所以真係好想有個可以咩都講既人
可以互相明白 互相排解心中果份寂寞

the feels

巴打咩環境

27 a0 都慣左一個人

想念你的人就是歸宿

I know that feel bro
係咪曾經以為自己搵到過？

係咪武藏同阿乙？